各位巴絲如果想搵醫生做手術既評價會在邊度搵

例如網頁或app

網上咪又係成堆打手

如果係咁又可以從咩途徑搵到好醫生

問麻醉師

認真 保險佬